hkuspace aviation 入

想問下唔intern嘅話係咪要做project？
題目係咩？🙏唔該

一係做煙腸一係project

二選一

想問timetable 係個個一樣定點
p.s. aviation studies fm

唔知，我今年先yr1

Piloting 剩係得project